遮係咪真係可以擋橡膠彈

只可以輕微改變彈道，係極輕微

姐係擋唔到

係咪會打穿把遮

擋到

卸到一半力 起碼唔會盲

睇塊布硬唔硬淨，可以卸下力

硬食一野就斷硬骨

佢條片其實有d誤導, 人地試得1次, 如果大學生做研究就起碼repeat幾次